\chapter{Capítulo 1}

Aquí da comienzo el primer capítulo, donde es
posible crear referencias bibliográficas \cite{bookPrincipto}, incluir
imágenes \figurename~\ref{fig:myfig}, listados \ref{lst:mylist},
\dots, recuerda que la sintáxis es la correspondiente a \LaTeX, aquí
sólo se cambió el formato del documento. Tambien debes recordar
incluir las citas a todo aquello que utilices, incluso a este estilo y
no convertirte en un jeta o mantas \cite{articleJetas}

\begin{figure}[ht]
  \centering
  \includegraphics[width=6.5cm]{figures/gatito.jpg}
  \caption{Una imagen de un gatito.}
  \label{fig:myfig}
\end{figure}


\begin{listing}[language=C, caption=Hola mundo, label=lst:mylist]
  int main(){
    cout << ''hola LaTeX'' << endl;
  }
\end{listing}




% Local Variables:
%   coding: utf-8
%   fill-column: 90
%   mode: flyspell
%   ispell-local-dictionary: "american"
%   mode: latex
%   TeX-master: "main"
% End:
